poly BSE HD 入

請問你哋今年幾多分入得到， 我識有朋友考12分入一科上年收17分嘅工業工程學， 我以為自己十五分應該讀唔到， 上年收19分嘅bse ，所以冇揀， 有冇手足可以話畀我聽你幾多分

retake 1 年dse best 5 18分 報poly bse HD 有offer
最尾去左IVE 讀垃圾bse.
In Ive, we trust

重申:
黑警正仆街!

點解唔讀poly， 去讀ive？
師兄邊間讀，有冇機會做同學
重申：
林鄭死全家

721

因為英文唔好，所以走去ive 讀
我係ive mh 嘅
不過我今年grad 咗啦

poly bse hd 咪18-19分入

如果想上返poly 係咪好難， 尤其poly BSE？

我見我個friend爭五分都入到工業工程， 唔知我15分入唔入到BSE？

我有工業工程 HD offer 但係冇要到入咗HKCC
有fd讀緊 chur到扑街 堂就同翻d degree嘅一齊上 但係d project assessment 嘅評分就比佢哋嚴好多 成班GPA基本都2.幾 冇乜人3 嗰度大部份人都係二十幾分衰中英其中一科 十幾分入去小心做炮灰

利申DSE 23

係

不過上返degree讀環境,挽能源比較易

我沙田ive今年， 好想升班上poly BSE， 有冇成功人士可以分享下， 啲同學個個話vtc要上大學冇可能

Poly bse 狗也不屌
個interviewer 串過馬撚

留個tg 利申 Ive bse

有的想quit u 番工,之後先再補番個PT Top up

siuolol